係咪因為雜種一句要澳門取代香港 所以林鄭月娥含撚含到雪雪聲擺明玩野欖炒香港襯托澳門高幾班？

無理由自稱年年考第一 同佢班靚咁撚弱智